% https://esserecristiani.blogspot.it/2013/11/cantico-dellagnello-testo-e-accordi.html
\beginsong{Cantico dell'Agnello\\
Alleluia Pasquale Cantico dell'Agnello}[
by={TM: Marco Frisina},
]

\beginchorus
\lrep\ \[C]Alle\[G]luia, \[D-]alle\[A-]luia,\[F] alle\[C]luia, al\[G]le\[C]luia.\ \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
\[C]Celebre\[G]rò il Si\[A-]gnore perché \[F]è buono;
\[A-]perché e\[C]terna è la \[D]sua miseri\[G]cordia;
mia \[A-]forza e mio \[G]can\[E]to è il Si\[A-]gnore,
\[D-]egli è \[A-]stato \[F]la mia sal\[G]vezza.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Questo è il giorno che ha fatto il Signore:
rallegriamoci ed esultiamo.
Dona, Signore, la tua salvezza,
dona, Signore, la tua vittoria.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Salvezza, gloria e potenza sono del nostro Dio;
veri e giusti sono i suoi giudizi.
Lodate il nostro Dio, voi tutti suoi servi,
voi che lo temete piccoli e grandi.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ha preso possesso del suo regno il Signore:
il nostro Dio l'onnipotente.
Rallegriamoci ed esultiamo,
rendiamo a lui, a lui gloria.
Sono giunte le nozze dell'agnello,
la sua sposa è pronta.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Sia gloria al Padre, sia gloria al Figlio
e allo Spirito Santo,
com'era nel principio, ora e sempre
e nei secoli dei secoli.  Amen.
\endverse
\endsong
